想買個皮背囊畀女友，大家有乜推介？

筆直1K

1k買銀包都唔夠

拍蠔新春袋 包你條女實鐘意